提返大家，香港嘅Dark Age好快蒞臨

自20190831之後，香港既有僅有嘅最後防線，已然崩壞:
1. 記者&FA被驅逐
2. 黨鐵真正的誕生，而且啲新同事仔會講粗口
3. 私人場所被強行闖入，最新有巴士車廂
4. 開場放題，雖然都唔係新嘢
5. 平民會互相篤灰起底埋伏，不過恐怖份子只會對付某陣營

就此，我宣告香港警察係有特權係大撚晒
香港人自求多福係未贏之前

btw為此可能有需要調整一下目前嘅撚狗策略
諗諗計救下街坊師 think think how to save neighborhood

冇人推

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

再推
過埋今晚大家明未

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

我願榮光歸香港

明啦嘛

以後食自己，睇餸食飯啦

要文宣

推下